[正名運動] 要得到關注，必須有個統一既名稱

捷克有布拉格之春
東歐有東歐劇變
中東有阿拉伯之春
台灣有太陽花學運
美國有佔領華爾街

但今次單野有無一個相關既名稱去稱呼今次示威？
由6月9號 一直到琴日既佔領立法會
西方世界係點樣稱呼呢件事？
唔好話西方世界 我地香港都無一個名比佢啦
反送中示威？反修例遊行？

如果d鬼佬要search 應該要打咩keywords 先
個人認為應該要做個名比佢
令事件可以比更加多人知道

獵鷹行動

血色六月

黑紫荊運動

金鐘覺醒

push

pish

盾牌革命

香港人爬山

呢個幾型
但好明顯唔係69 612 616既主題

之前乜乜乜講野時話 洋紫荊革命

71起義，史稱毅進南北朝

浸大副校長

但係69, 612同 616都有好多唔同既象徵
69: 白衣
612: 頭盔, 口罩, 遮
616: 黑衣
621: 雞蛋
626: 水刮(?) 黑衣
71: 黑紫荊

本身就係叫反送中運動

我覺我黑紫荊運動係唔錯，發夢升咗黑紫荊旗其實就係對69至今嘅一個小結。
同埋黑紫荊好有象徵性。

我覺得黑紫荊運動係唔錯，發夢升咗黑紫荊旗其實就係對69至今嘅一個小結。
同埋黑紫荊好有象徵性。

黄雨衣運動/黄帽子運動?

紫荊之殤

支那人？

要比全世界知道
我地係和平 文明同有秩序既示威者

要po多啲和平示威嘅相